其實發現你地都幾有趣

10個po有5個話死線升級
但得一個po講緊點升級
一大堆人走出黎話要勇武 勇武先做到野
又幾乎無人講要點勇武 或者勇武升級黎更大威脅 咁理解上係咪單純增加緊被捕數字呢
823人鏈係和理非無實際威脅呀 但你勝在eye-catching 分分鐘搶到一兩版外國頭版 效果分分鐘好過你登報

所以 現階段不如823人鏈 再plan一次機場
最後再研究下有咩方法有效地升級啦
嘈嘈嘈有鬼用